何栢良估計社區傳播鏈仍然10分活躍

！

10/100分 咁活躍？

繼續屌民抗疫

4大撚人輪住9UP

袁國勇
許樹昌
何柏良
梁子超

大灣區居然落嚟都算係嘅